仲有冇人話元朗廢?

咁難打嘅十八嫏已開2席全勝
元朗人真今獲係好爭氣唔係講笑

你要知道元朗投票率被拉低係因為好多鄉郊票站都好遠, 好多廢老藍C會放棄去投
你睇元朗市/天水圍分區投票率, 其實都好高

廈村開未，都好藍

冇科水班鄉黑理鳩你死
又唔係幫到佢地

元朗俾人打通任督二脈

睇STAT廈村真係唯一永遠不能救

廈村分分鐘得我一個黃，投票率又低

新田都重災區

王威信識扮勤力得咁多鐵票都贏到
張秀賢真心勁

新田遲啲會開發起樓
到時就會沖淡鄉事勢力變天, 好始元朗市區/天水圍咁

加我一個，今日村公所都好多後生投票既，出長水遠拎住地圖搵票站。但點票會唔會出術就唔知

手足頂住
廢老總有歸西一日
捱過就贏

新田以前個票站响私樓附近
附近住果啲唔係後生租客就係私樓業主
呢次專登搬咗去鄉下佬地頭
好多黃絲要搭車先投到票
賤到入骨

朗屏贏撚晒啦

我住嗰度改畫左其他區
我都好想支持下新田3號

呢區其餘三條都係冚家剷新田鄉下佬
唔投徐啟龍投邊個？

果三條閪人自己𠝹自己
如果咁都贏唔到啲圍村閪就無得講

更新
十八鄉西- 司徒博文再下一城3391票！
十八鄉開3席全勝

正呀喂
十八鄉中 - 方浩軒又贏埋！
唯十八鄉西北 - 劉晉字輸左300票比主席...非戰之罪

連同
十八鄉西- 司徒博文
十八鄉東 - 李俊威
元龍 張秀賢

現時4:1

屌，梁福元兩父子收左皮真係好神奇

開心到訓唔到

廈村贏左啊
搵下人救屏山北
我知好多人有相有片架
電話冇電我錄唔哂啊

廈村都得

真廢老藍絲區變左觀塘九龍城

朱凱迪之仇我地一定會報

徐啟龍都拎咗2千幾票差幾百就贏鄉黑

只係差兩百咗右
果一帶啲居民死撚咗佢啦